有冇ching試過食bcaa屌女

岩岩屌到林鄭出水

bcaa係用嚟防止你肌肉消耗 其實入面有用嘅主要係leucine
唔會令你大力啲持久啲

如果你想耐力強啲硬啲可以試下b-alanine+l-arginine
如果用pre workout記得要揀non caffeine
一嚟攪完訓唔著覺 二嚟精神啲其實無幫助

glutamine有冇用?

無 同肌肉生成有關only

pre workout帮助充血，硬d